召喚國際線手足，柒婆成家英藉，係時候遊說DQ英藉啦。

生為中國人，死為中國鬼。
世世代代，愛國愛黨。

最緊要佢個仔

係兩個。

之前推動過但不了了之

真係有生之年。
舊年六月bon平權我仲覺得冇可能。
估唔到，真係手足用血換番黎
連300萬人都肯收，本身仲睇少英國，咁DQ兩個，以柒婆一家開刀，應該斷估唔難。
不過要麻煩國際線手足。

今時不同往日。
連300萬都肯收喎而家。

推！！！！！制裁佢成家好過

我唔要bno變bc
我要佢屋企沒bc
最好趕晒番香港一齊做中國人

柒婆話唔驚美國制裁
咁英國呢

推

柒婆咁愛國
佢冚家點可以揸住英國護照咁仆街
一於deprive 佢地冚家英籍
等佢地閤家係大灣區團聚

推到佢兩個仔無咗英籍

岩聽！魚蛋論

Sor
繼耶撚變耶友，日落帝國變番英國。

武肺殺左英國四萬人 經濟大衰退
我覺得呢樣野都好大影響

柒婆叛國，背叛聯合王國

推俾gphone 攬炒巴 法律界港女 等等睇

連瑞士都發火

啱！
其中一大論據。

叛國罪
咱們中國不夠強大嗎 怎麼滾去拿外國藉
這漢奸 還是個特首 勾結外國勢力nmsl 要求中國充共她財產

愛國愛黨，點可以有他國國際？
想做漢奸？

推下好喎

究竟點先可以做得到呢？

Push

hk watch手足請做嘢

靠國際線手足。
繼平gphone攬炒巴台仰Solomon Yeu

仲有冇

最尾個句唔啱聽
應該番大灣區

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

勾結外國勢力呀！游説！

慣左

唔好亂講， 脫英入中不知幾高榮耀，點會係制裁呀。快啲成全佢哋呀

香港第一家庭4個人竟然有3個係英籍
成何體統！！！

鬥紅鬥藍的時代終要開始面對了

劍橋大學沃爾森學院考慮褫奪林鄭榮譽院士名銜

推下先

推啊

我哋係咪無咩可以做

Fb cchat gphone?
推哩個俾國際線手足睇？
召喚Tg twitter channel將此項放入任務度？

國籍比較難去DQ
唯一方法係告叛國，迫佢自動放棄

tui

咩都要試

up

去twitter 唔好focus連登